晚晚返屋企就俾兩老嘈住要搵人拍拖結婚生仔

真係好撚辛苦
越講越覺得自己窮加失敗

你帶個男既上去

經已俾人咁諗.不過呢D都唔重要 我已經好爛泥.貼晒地,點解佢地仲唔去認命.睇開D算啦

睇你打嘅字 我好似照緊鏡

親戚,表兄弟姐妹 鄰居乜差都知,揚開晒 總之叫做垃圾30歲都唔拍拖迫識人啦.
我經已認輸,,但真係俾佢地吹帳,兩老就戚唔肯離場,覺得自己大把籌碼

叫佢介紹鄕下女仔比你識

就係不斷叫我返鄕下識女仔
唔開心既唔係呢D,真心覺得睇唔到未來,
佢地要既結婚生仔後代係我角度睇去實在太過遙遠

又係呢d為結而結
到時生左幾件
同老婆唔夾日日嘈交
到時仲辛苦過宜家
生不如死
你估一定會好恩愛 咁易白頭到老咩
到時你父母仲後悔

大陸妹落到黎 唔適應 屋又細 無工做 煩惱多過米
你諗你啦

廢老思想......
點解男人一定要結婚生仔？
單身唔得嫁？
冇老婆仔女會生存唔到？！

屌我媽都係
日日都叫我快啲搵個有樓嘅嫁咗佢
又唔諗下自己個女咩料
有錢又好仔就唔娶你啦 人地大把選擇
家境唔係太好 但好錫我嘅又睇唔起人
唔好再逼我 真係癲

我年年食團年飯都比屋企人催,又比人問係唔係基既果種感覺我都明

有時有呢個自信真係做人開心好多

叫你搬出去，同你講你個大陸老婆好煩呀，好揀唔揀，揀個咁衰嘅

跟住就會父母都同自己嘈
離婚又死 唔離又死

講真，有錢使鬼睇老豆老母面色咩

廿歲兩老已經不斷催 三日唔埋就要作故仔報告
好驚第日好似樓主咁

真係癲 每日都係嘈嘈嘈嘈 但嘈完唔會有結果,第二日又黎過 而家我放工都要專登行成粒鍾先返屋企